[post2]關於近日「ptgf、雞蟲」主題之回應

咁既POST都唔解1001

因為根本想講兩句就當冇左件事

連登痕仔

1001之後d正皮仲係咁升

集中

攞話高登交人個d黎講 果時係雨革義士開post
Joe交d義士資料比人 先比人反 今單如果係誹謗
害到d女仔 交人有咩問題

根本所有ptgf嘅post都戇鳩
删晒所有 post就啱

推

肯撚定佢都叫過

竟然55